我正式宣布，股王700都要輸係我手上

我一call左，700就插落地心
股王？邊撚到王？睇過睇過

咩事係咁插水

2%叫插水

屌佢老母閪，我咒佢死佢唔跌，我一call 就跌到仆街！升啊仆街冚家鏟

樓主好野!多謝樓主!
PUT左

你有你燈 我有我追

等264-266追

有神快拜

我都係call

完了吧，如無意外

可唔可以早少少通知聲
有錢你對家搵

你買邊隻call

Lc strike 280

蓉e呀

點解蓉e燈左咁多年都仲咁有決心同有錢入貨

點解你地比蓉e燈左咁多年都仲咁有決心同有錢入貨

Jason
蓉姨
腦魔
雷神
小羊兒

東南西北中，五大燈神

入左佢先通知，上左船先佢先行出嚟打招呼

Hi蓉

係咪應該要開定put

大師兄二師兄都番晒黎

跌小小就阿支阿JOR，都未見過大蛇屙尿

而家e個價應該到低跑

280打兩成落黎，個底230
可以等一等

蓉姨

要幾耐落到230